屌奶星，啲問米post進化到叫人幫眼睇玉，幾時pm埋八字比人睇運程

平時郁啲就話唔關時事事叫admin搬台班糾察去哂邊？